2017年6月 backpack巴塞隆拿 找同好

三個星期度 唔會太克苦，志在體驗下

冇錢

Ok

窮遊

係咪直架 同巨乳人妻去backpack 我驚做錯事

自

絲打正呀

想有個照應
有無真心友去呀

I'm there

go together

where are you

出年6月先去呀，巴打， 你係喺巴塞生活？

i will be there too give me your TG

hey

打算同女朋友去西葡14天左右